美國失業人數大幅回落！！！千升啦喂！！！

美國至6月20日當週初請失業金人數為148萬人，預期為130萬人，前值為150.8萬人，當週初請失業金人數連續第12週迴落。

升千

吽吽吽

預期為130萬人

天祐美利堅

失業人數回落
少咗散戶留喺屋企俾人劏

會跌